成班小強係奶共區 屌住Sale蘋果產品

人格四分五烈

五毛wong chun kit屌住用蘋果產品

黃俊傑

屌你老母
成班死廢西小強，笑撚死我

罪証：
屌住抄iphone

罪証：
人格分烈

點解我睇唔明
再次證明廢老on99

傻鳩五毛

扮咩小明啦 死小強
我冇立場嘅 屌你

五毛又入嚟奶共區嘅
人格分烈？

會員編號：#219147
會員註冊日期：2018/10/29
入 LIST 原因：辱罵爭取民主自由的香港人為廢青，並指全世界只會在乎金錢，不在乎自由。

上述資料更新日期：2019/12/23
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你下面張圖有冇圖片來源 link

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/12/23 1:13:16

點解蘋果啲價錢乜都9字尾？呢塊野個價會唔會又係亂鳩咁定

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌

google，蘋果奶共架
仲咩偉大嘅小強要比錢佢哋洗咁折墮

推

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Ieezy
(狗隻#219147)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?